Division 2 Bug 事件 - Ubisoft 與香港社會現況的相似之處

大家好，小弟整左條片評論下令到Division 2係metacritic變0.1分嘅Bug事件，同埋屌下Ubisoft同政府。我知條片唔高質，但希望各位賞個面入去聽下即使你對呢隻Game冇興趣都可以skip去7:46聽一聽

萬分感謝！

義士都被ban 晒， 剩低藍屍同黃屍豬係入面

痛心 究竟要犧牲幾多Ban既人先可以換黎一個重生既Division 2

Push push!!

意圖正山處理手法有問題 一ban就好心ban晒唔好ban d唔ban d
班大陸仔公然係dz用仲係chat到賣又唔理

啱呀，真正用bug破壞遊戲既人唔ban，有d冇用過bug就比人無啦啦ban